【最新】一宗由南韓輸入個案，患者帶有變種新冠病毒

【最新】一宗由南韓輸入個案，患者帶有變種新冠病毒

係咪即係話已經傳咗入香港

輸入個案 係機場已經截左啦 傳條毛咩

出事喇出事喇

係咩

渣嘅

由北京傳入個D公佈咗未？

幾時有記者會講新病毒株？
個陣英國有新病毒株又開記者會？

最新發現痛毒源頭並非來自於中國
有顯示或由南韓等國家傳入

口交部同TVB修稿已經寫好

屌你都無腦

手殘

輸入變本地

傳染咗比同機人唔得嘅
係機場落機之後環境污染比之後抵港人唔得嘅

依家所有入境都係隔離14日
坐政府提供專車
當然會有機傳入社區 但比以前機會小d

南韓好近支那，南韓有，即係支那有
支那人仲可以自出自入，你諗你